GME散水=支持華爾街=支持拜登

我代表拜登多謝咁多位

對,SH GME=相信川普沒有輸

SH GME=華爾街破產=deep state破產=川普會戰勝歸來

china joe 或成為最終贏家

拉你老母爛臭閪